絲打會揀幽默毒撚定口花花靚仔?

正評- 幽默毒撚
負評- 口花花靚仔

呢度一定同你講幽默毒撚
事實上比口花靚仔撩兩句就擘大個閪

毒撚扮幽默

定靚仔扮口花花